Telegram 遭受嚴重DDOS攻擊！邊個做唔洗講啦

We’re currently experiencing a powerful DDoS attack, Telegram users in the Americas and some users from other countries may experience connection issues.

SOURCE: [url]
[/url]

其他：

push

個post冇左

Chi-na?

條LINK 唔知點解自動加埋<br> 呢個隔行代碼

屌ja ga鬼佬野都咁易比垃圾警犬搞到
仲諗住要係deepweb level/ anonymous level先搞到

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣